不必再罵我 賤朗瞬間擁有 若是痛恨我 未珍惜過 我會自言自語中 說我沒錯

誰終於得美斯也好 誰終歸巴塞更不需仰慕
若太在意這名詞 躲於歧途 未免失色得太早

誰衝不開妳的領土 願妳亦讓我傾訴
渡過落泊的沿途不需酬勞 就盼今生今世終會能遇到

尚未淌淚隨便即管 嘲笑我 亦未甘願隨著漆黑中熔化

不須停留 不必再罵朗倔強濫用自由
若賤格但無內疚 是朗為信念 賤朗最新的藉口
不需回頭 不必再罵我 賤朗瞬間擁有
若是痛恨我 未珍惜過 我會自言自語中 說我沒錯

若是痛恨朗 未飛機過 賤朗自言自語中 說沒射錯

咩歌？

末賤種的呼聲

富士山下？